[一人一張] 廉航眾生相

空姐more

咩airline都會有啦

樓主 比較少坐飛機？

焦點都係喺右邊

人地係跟球會安排姐

廉航撚唔好成日拎呢張相出嚟打飛機啦

打坐食巨無霸特別好味

笑什麼，你也是坐廉航

你也是中國人邏輯一樣

的確係咩airlines會有
但廉航一定佔比例多
唔好打飛機喇

屌你樓主影個個阿嬸住我同一橦樓

冇錯
班廉航撚又要窮又要面
又要窮又要唔想俾人笑
所以成日打飛機

貼得出黎
咪即係自己都有份坐

呢幅飛機相成陣精味。

呢個我信， d 客賣相真係好撚削。

幫邊個打緊飛機？

幫你自己呢啲又要搭廉航但又想同FSC平起平坐既窮撚打飛機囉

證明，坐廉航唔等於冇錢

食麥當勞就係麥難民？
用中文都係中國人？

我做咩要幫廉航... 我廉航加fsc都有搭 都係睇地點旅行出發時間目的地
覺得兩邊都有好多呢d人 無話邊個特別多 唔好下下見到幫廉航講說話就屌人

咁我咪同你講返廉航特別多囉
我成日出trip我真係唔覺有幾多喎
而家你又死話兩邊都有好多 係到死要面

死要面個個咪你 兩邊都有呢d人係事實 至於邊到多 同你理性分析 都係睇航點 hkg係亞洲既hub 咩人都有

是你老母實咩
同你講比例上好少你又唔撚信
你一年搭幾多次呀 呀marketing entry仔

同你講航點啊 傻鳩 Mac有咩功能咁撚特別啊

廉航不嬲酸臭味最多
成班好似自由行咁
機未停定趕唔切死又起哂身
來緊比人收購加價一定舉腳贊成

10

9

8

航你老母點呀
咩人都有咁又點撚樣呀
個比例一定係廉航多
同你講緊比例呀
廉航低質乘客多係事實
窮人搭廉航多既係事實

唔撚怪得你搵做marketing搵一萬蚊喇
理解能力咁撚差
死番去搭你既廉航喇

7

同你理性分析都曬鳩氣

6

空扒就咪拎出黎

屌到佢甩骹

連乜撚野叫比例都唔識
一味話航點咩人都有
係呀咩人都有咁又點？
但係廉航多窮撚搭
窮撚多低質人係事實

咁都唔撚明？
你個degree 係讀番黎架？
定係你讀ive marketing咋？

你都係死返去搭廉航啦

今次終於認同你隻IT狗

好撚on9,日職有冇咁撚窮

我死番去搭廉航同fsg y j class算
你岩 做左咁多年野諗野一定係勁過fg

隊波出曬糧俾黃紙 無錢搭jal ana 好似係

我估係主辦單位安排

影印派全座樓

香港7撚到

事實
你話因航都有,咁我抵受啦
廉航係成部機都係寒酸撚
全部慳行李費都就咁拎哂一袋二袋行李
好似搭緊大陸自通車咁
難為D香噴噴空姐笑口勢勢
對著呢班人乜行李費,飛機餐都無加既人

無住過廉航

坐返包機咪算囉

中國紅

on9仔 hka

我覺得係UO有直航先坐佢
LCC一開機門D人就狗衝霸行李架

on9 hx咪中國紅出曬名

真 拎住一袋二袋走難咁

好撚正喎

嘈乜鳩

廉航最難頂係全部a320

試過想飲廁所水

你唔坐又點會影到呢啲相

貴價航空又好好咩
腳闊多多係真
但成團成團蝗蟲團
再加上你想睇戲戴埋耳機都可以聽到前後環繞支那兒音
特別係農村樣既大鄉里
沒事兒沒事兒
這個好吃兒
幹什麼是唄
我聽配音咩

廉航起碼過程中大多係圖書館環境
唔舒服就一定
但起碼可以訓得著
尤其紅眼航班

用搭飛機次數來打飛機 仲要人身攻擊

其實只係咁岩係夜晚時間佢地都要訓覺...

所以我咪話睇航點 上面條友又係咁人生攻擊我

唔好借啲意話自己搭J 喇
唔知以為淨係得你搭得起J呀

唔知以為得你用mac同搭貴野

去廣島為咗啖氣坐多兩個鐘車？

唔同意坐廉航一定係窮人
一定有好多貪心/怕蝕底嘅人

啱 同公屋仔一樣

3

真

人地又用mac又搭fsc 點會住公屋

2

1

咩名？

笑人坐廉航真係唔知咩玩法
啱時間啱地點就去馬啦

又咪係三至四個鐘既事
So far最難頂既事都係發生係qatar

Qatar好多中東印度佬 仲癲過港媽港嬸

留名睇D人吹到坐business要著得好靚/西裝咁
根本入到去咩人都有，唔好覺得廉航d乘客真係差咁遠

雖然我成日都唔明其實廉航加埋行李都唔係平得好多
d人都係要為左個少少錢坐廉航

廉航多好多後生女 學生妹坐

邊間777

d位窄到

其實加加埋埋真係差唔多 特別而家廉航都開始加價

IG？

我坐商務都係短褲tee恤 好驚佢趕返我去坐econ

上次我拖鞋

坐econ 走去笑廉航

左邊好靚女

喺歐洲搭內陸機啲人會著住鞋踩上你張凳放行李

毛孟靜出走香港？

膊頭有柴 機頭黎

廉航不了,畀狗坐

好想同佢瘋狂坐飛機✈️

巴打必有善報

喺外國成日坐廉航 幾舊水就飛到
坐cx econ笑人廉航做乜柒
撞正班機時間靚 航點靚廉航真係幾抵玩

其實真係睇去邊
講真過去玩兩三日飛得一兩個鐘得衫褲手提行李真係坐廉航好過

有垃圾 立心不良 post

一年去一兩次旅行果D咪鳩叫人咪禁寒酸，比多D。其實一年先去一兩次至寒酸。

中學遊學團坐過一次廉航就發覺真係狗也不屌
坐得又唔舒服又冇嘢食 仲好大機會delay好耐
寧願畀貴少少坐得舒服啲去得旅行都唔會慳㗎啦

冇次搭非廉航，後面個鬼婆隻臭腳「浪」埋上我扶手

講到有人叫佢擺pose比我影咁

人必自侮然後人侮之

唔係廉航得唔得

咁都有得拎優越感

其實樓主明唔明
唔關廉航事
係人品的問題

又post隻臭雞出黎

啲反廉撚敏感到

之前我坐ANA都有個女人除鞋放上座椅度啦

想同佢配種

咪即係hna

自己坐去要加錢既位

救命
咁都有優越感
連登仔真係

咁都要打飛機
講真咩class咩人都有架啦
自己坐得多FSC唔會特別醒
得窮酸撚先會成日show off自己

Gay test pass

真係慘，廢托淪落到要坐廉航

痴線 雞真係有樣睇

巴打好想搵到個空少ig？

好想跪低幫佢含

廉航有咩問題，歐洲大把route係得廉航(例如:ryanair easyJet)先有得飛，樓主咁撚巴閉唔撚好搭

真 咁都嘈一餐

搭廉航又嘈
搭普通機又嘈
都唔知嘈乜
啲人鐘意搭乜咪搭乜囉
你理得人啫
又唔係叫你住一世
最緊要係玩得開心啫

巴打好慘
好嘔心

笑死

咪係 飛兩三個鐘是撚但搭左佢咪算

呢個時代去旅行唔係自由行唔通跟團

游學修

又幾好笑容😊

連登仔個個都口頭富貴架啦 根本坐飛機豐儉由人
坐國泰就笑廉航 坐business就笑econ
吹吹下講到唔係坐頭等都唔好出嚟咁
有人鐘意慳返啲錢去住好啲食豪啲
唔貪嗰餐飛機餐同電視唔得咩
美加內陸機都全面廉航化 你估香港會獨善其身咩

美寶真係好正..

留名

其實真係根據航點 加上根本廉航同fsc都真係咩人都有 上面條友又係咁得個屌 都唔知做乜鳩 覺得自己坐fsc好優越咁 唔知佢去歐洲過境轉國家會搭咩呢

呢排啲新會員特別on9

坐D咩hx cx係度笑廉航嘅人真係日經咁滯
又唔見坐first class坐business會走去笑人坐econ
比得多嗰小小D優越感就出哂黎 港豬特徵

好彩坐親都商務
無乜呢種人

fsc都可以坐出優越感

華航 高雄回香港
笑到我仆街

where is the haha point?

笠過頭準備放屁

未除埋襪 係咪高級d?
[img]